香港主權歸還畀台灣 可行嗎

因為台灣同香港嗰個政治理念係比較接近嘅 同埋台灣擁有條約嘅正本係真係正式繼承咗清朝嘅政權而中國只係搶返嚟嘅所以係冇嗰個 正式嘅統治權 如果真係有拗撬嘅話咁其實台灣可唔可以攞返香港呢, 尤其是依家好多國家都有 志向上要中國賠償 咁其實同時間可唔可以話畀返香港台灣之旅咁嘅問題 而且 美國可以更加合你哋插手香港嘅事件之旅 美國可以更加合理地插手香港嘅 民主運動

純粹討論上知道個可行性

咁即係摑台灣民主派一把掌。因為你首先要逼台灣人做中國人，佢地先有得用「中華民國」既名義宣稱對香港既主權。

hhahaha, 但係台灣嘅國際地位越嚟越高 中國嘅地位越嚟越低. 台灣可能有興趣?

that's true
但係佢哋保護照上面係寫中華民國嗰噃

佢地想架？如果唔係中國咁多導彈對住佢地，一早正名左叫「台灣國」。

hmm, 等我研究下先
多謝師兄

拋下磚先，呢個首先要證明中英聯合聲明失效先，英國攞番香港主權，再同台灣deal 另一份聲明??? 咁好似有啲奇怪

well that's true as well...

純粹只係好奇同埋想諗辦法離開中共嘅魔爪

英國攞返香港主權之後就直接獨立啦 搵台灣做第二個主人做乜鳩

覺得要俾英國政府執一執先，好多嘢都破壞左，亦都冇所謂的政治人材去管理政府，一直接獨立好易變failed state

其實天下圍共之勢已定，令中國「失去」香港係美國其中一招。不過美國用新加坡全面取代香港（令香港無左以往價值）比其他選擇方便。之後中國同香港都一窮二白後，香港先會有機被割比其他國家。

有道理
香港人材發展比中國糟蹋咗
同埋好難搵到人才

泰始終新加坡嘅地理位置同埋政治環境好有問題

咁樣做喪權辱國
首先，香港係大把人材只係唔會入政府，制度亦一直存在開，有經驗既情況下要撥亂反正唔難。
再者。就算真係冇人識做，求其搵個相關範疇既學者坐左個局長司長位，都唔會差過而家，政策上最多請顧問公司外判出去。

但係依家都政府畀中共滲透得好緊要好難起好嘅頭 依家區議會問題都可以反映到呢一個狀況

依個議題叫「轉型正義（Transitional Justice）」，依樣就更加必須要由自己人去做，一旦外判就只會閹唔乾淨，搞到日後有手尾跟。

簡單，如果我問你，清算黑警搵香港人做定搵個三唔識七既鬼佬黎做，你覺得邊個會狠手D？

true, 但係咁樣點樣先可以肯定嗰個香港人係會幫返香港而唔係中共間諜 etc?

你點知梁天琦唔係中共間諜 ？
你點知黃之鋒唔係中共間諜 ？

我答你唔到架喎，一係到時我幫你抽塔羅牌問下囉。 不過，你點知我唔係中共間諜 ？

其實最似中國間諜個個係英國首相

咁樣嘅話不如交畀英國或者台灣執行仲好只少佢哋應該唔會奶共度出賣香港

well that's true 😂😂